有冇人聽牙fred首新歌聽到咸左？

好似講緊依家既香港 依家既我地甘😭
大家出去可以播佢既歌激勵士氣
好有心的香港歌手👍🏻🤟🏻

反共英雄 fred

曼聯真係好正氣

見到佢有份抗爭 好過勁廢n倍

見到佢係最前叫班狗投降吧

投降吧

果日去睇側田演唱會 見到牙fred拖住硬C一齊黎睇 未完場兩個已經急急腳咁走

好多黑警聽完首歌選擇良善